有冇人記得2014年嗰個耶耶托尼

全能到仆街 傳射帶控樣樣有 呢啲就唔洗講啦
但曼城竟然冇俾生日蛋糕佢食
算唔算當球員condom
波台手足 應承我
今日佢37歲生日 波台和你sing一齊唱